ps4 街機大制買邊隻好

唔洗咁貴
最好機身夠重
要有街機手感
相容到ps4
求推介

hori

但我睇網上話hori做得無咁有街機手感
如果買 有邊款推介？
都係玩exvsmbon用

唔介意大陸野Q4堅好用

pro.n
hori要做到街機手感要換三和button（有閒錢既換埋三和lever）

Q4唔係話配唔到ps4麼？

機身重嗎？ 會唔會chok chok下郁
我見呢隻都多人買
三和制即係搖棍果粒波？

係，n2 q235先得

2.9kg
右手邊啲buttons
原廠係hori製，街機個啲係三和製

Ic 都係淘寶淘返啲三和制？ 定係街邊買

等ps5

exvsmbon個post第一頁有教，撳入去睇

係街買都係淘寶貨 自己諗

PS5に対応するPS4の周辺機器/アクセサリは？
ハンドル型コントローラーやアーケードコントローラー、
フライトスティックなどの特殊な周辺機器は、
オフィシャルライセンス品であればPS5タイトルをプレイする際、
およびPS4タイトルを後方互換機能でプレイする際に使用することができます。

----------------------------------------------------

用番官方野好D, 例如HORI,
好似會畀你繼續喺PS5度用

你有錢買第一水麼？
等咁耐 無娛樂真係好苦悶
忍唔住手買咗Gundam

呢個又係喎
不過好多comment都話hori手感麻麻

razer?

我用RAP隼打格鬥game感覺都唔錯，
唔清楚其他人有咩要求喇

三和制清水桿

N年前ps2係自己改三和制清水桿
成和一千左右

有冇話邊款？
我睇都似幾貴

睇完條片好似買返出三和掣嘅大制會好啲

hori改三和
之前新版用新pcb少左好多input lag

棍去樂天買日版啦
幾年前tb 所謂官方代理買
唔夠幾個月就左右double click
制就無所謂 可以一買多幾粒

即係點巴打 太複雜我聽唔明

一定係madcatz te2 最重手，三禾製桿，易mod
Daigo都係用佢
Razer evo壞製=垃圾
Hori 太輕加用自家製同焊死晒難mod=不了
不過Matcatz會出新製，可以睇定啲先

不過想禮拜六放工買到嚟玩
上網睇過要平又有三和制
好似得q3

呢部得唔得？

變左大陸野啦madcatz?

TE2係最好用 但停咗產
Razer鹹魚翻生咗 佢啲線全部改過晒 依家大部分人都用佢

仲有一隻hitbox，stick轉左做製
用黎玩格game包你勁好多
同玩ps4槍game用mouse無分別
出技會chock得快左好多
EVO比賽都禁左呢個製
不過自己玩就無所謂

Te2果陣未係

係，但新版轉左用自家製（好似係紅軸）
Infiltration/Justin Wong都用

首選Razer Panthera 應該最平性價比最高？
二手市場都係1000$有交易

想客製又唔介意等既可以揾公館大搖 應該可以寄黎香港
次次台灣鬪魂都幾多人順便揾埋佢搞搞個大掣

想問呢部得嗎

Madcatz te2

夠重身又好用

想問hori最新嘅大制都無一個重同好用？

二手市場都要2000 同埋絕咗版

當初我買二手1600

用左幾年都仲用緊，不2000就貴咗少少

講風涼話我屌柒你

垃圾來
自家制

PS4 D 拳霸搵笨

最L 97平 用到三和清水 ge做法係PS3 時代拳霸再買個轉插

絕版 madcatz TE2

舊版Razer Panthera係咪已經買唔到?

買唔到te2就買hitbox啦
打格game屈好多
可以上youtube睇下

好似幾女子
不過岩岩訂咗q3拳霸

識貨，呢隻gamerbee都用
不過EVO輸左比電莖Razer壞製

有啲唔係好明 有巴打話razer evo壞制
Evo即係Panthera?
啲制好易壞？

識貨

舊時買都係599
重用緊, 無要求街機feel咪得

你睇返d 大掣review,呢個操作感都算十分垃圾

Evo係比賽黎
你當係格game既殿堂級比賽

係, 支stick同啲制反應好似隔左層野咁

有追求好啲
唔係我二手買隻300零蚊
Chok條條fing都得啦

拳霸Q3

我覺得無咩問喎，得閒用黎打幾場高達無所謂啦..
最緊要係support ps4麻..

利申：自己換左清水桿三和制..

我原本都封左塵, mbon出黎拎返出黎
可能慣左無咩問題, 我又唔落機鋪
依隻可以換制咖咩？唔係話燒死晒？

要換一定有方法 不過好麻煩
搵到Panthera舊版就舊版 一係Nacon Daija
兩隻都係俾你開蓋即換 而且本身已經三和桿、制
Daija仲有3.5可以插耳機
舊Panthera大把格game職業選手用 早兩年台灣石油王甚至講過想keep住用Panthera 但拳霸有贊助佢個戰隊先焗住用
而且佢哋話Daija同Panthera手感差唔多
再唔係無限budget嘅可以買Victrix

Carousell仲有好多二手madcatz
其實唔一定要te2, te1都好撚正
未有te2啲人都係用te1
For me (唔計hitbox)
Fightstick v.s. Edition>te2>te1>fightstick pro
諗返起果陣唔知800定600放左Fightstick v.s. Edition
而家揼晒心口，跟本搵唔到隻好過佢
連daigo都係用果隻既靜音版

無燒死喎，可能半年前入手既新版？
拆左出黎一蚊一插就係...換晒制15分鐘都唔洗..

今日試下拆黎玩下先

呢隻？

係，呢隻te1
不過太貴，舊時買全新都係差唔多

咁佢絕咗版點同

呢隻呢？唔係都係te1咩？點解寫xbox版

都係te1, 有分xb/ps
兩隻都用到落pc

唔知重唔重呢
總之買個呢個te1
再配隻adapter usb插PS4

好撚重，包無移位
買ps版可以唔使買adapter

hori係街買到既應該得 刃 係最重，除左支桿之外，d制都接近街機手感

同埋而家hori 大部分既大制，應該已經無焊死d制呢回事

屌 總之買呢隻
Te1 ps4版成1200
呢隻Xbox版都係500
買埋adapter抵到爛

Amazon仲有tes+
169.99usd，都係千三左右

你講嗰兩隻好似周圍都買唔到Panthera同Daija

咁貴我不如買tes+

岩岩有原價

Btw今年冠亞軍同上年冠軍都係用拳霸

1000有啦hori

咁我買拳霸q3無死

Daija應該去PS藍店就有
啱啱出嗰排間間都有 應該收咗Order賣
Panthera搵二手可能快啲

巴打搵到pro n現貨？

拳霸最唔憤氣係貴到好撚唔正常
一隻PS4 DS4 制4舊
當年一隻PS3/PC拳霸 全三和699-799

而家買隻Q3 要1600 1700 ....

其實D冠軍用拳霸呀razer你估真係剩係得個掣反應好唔好呢一個考慮因素咩....
佢地要R贊助架嘛
如果佢地真係最優秀嘅input lag一定係買塊pcb自己砌個制啦
同埋拳霸支那廠 如果有骨氣唔用淘寶唔用支那野就唔好因為隻遊戲所以破戒啦

佢贊助咁多勁人唔賣貴啲點回到本
咁既價錢買hitbox/madcatz仲好啦

唔係 睇返網上啲價

巴打講得有道理
如果早啲睇到
我都未必會買支那拳霸

如果有門市list出嚟 我立即馬上屌...就買咗啦

網上D價全部無現
要即用就貴幾舊

依家直程全線連horo pro n都買唔到

我都急用
唯有貴少少14XX買RAZER EVO用

1400買到Razer? 你carousell?

三和電子係日本rakuten 有鋪頭賣棍同掣

不過近日唔開, 8月17 先開番

tb即係咩？

淘寶掛

carousell 有隻ps3 拳霸全三禾 連轉插700
唔介意二手 同多個轉插 純試撚下手感 都幾抵玩

P.S. 轉插用唔到 remote play 請死心

唔係呀
online store
現金價加code就14xx
不過最後一部好似俾我買左
宜家再入就缺貨中了

madcatz te2+ 定 razer panthera 好啲？兩款都停產？

Madcatz for sure

Madcatz+1

你呢部唔係街霸果隻款嘅

見到呢部2000fun嘅
[img]

嗰款出過一排
當年Sony online store搶到
未用過就賣咗

要引導 ....
出到呢隻野ge人都幾撚痴線

咩都唔識 想問有冇地方可以即日換制即日拎？

q3 用緊 好好用 三和黎

換制既難度係零...

睇左點換了... 巴打知唔知邊有真.三和掣買

exvsmbon 頭post有教

搵唔到，有無link

而家好似唔開工..可以睇下amazon jp

係咪呢隻？呢隻唔係得支杆係三和咋咩？

yes 制都三和喎

大陸野街價都賣成1600~1700
不了
用EVO自己換三和掣都仲平過佢

我近排買1400炸喎

星期四去信和問1780
好景無貨
淘仔問過價1300
但大陸野 不了
俾貴舊幾有雷蛇y not?

2020年8月份最新訂購價更新
以下訂購價巳包順豐運費
N2 HK$538
Q2 HK$1050
Q3 HK$1450
Q5 HK$2350
From Facebook
大陸野黎講幾高質 我覺得好用

我買evo先1489
差39我諗唔到理由要買大陸野

如果遠建議你問左佢有無先

搭單問
PS3 hori隼有冇辦法用到喺ps4度？
唔該巴打們

巴打可唔可以講下邊度買Evo，同埋邊度有discount code

Evo周圍都過1700喎，你點咁平買到

求指路，我都唔想買大陸嘢

我有隻 全新Razer Panthera

買咗未撚用過 未開過

樓主有冇興 平幾舊比你

巴打有無興 全新Razer Panthera

舊版？幾錢？

[url][/url]

係咪舊版？ 無玩開 買咗番黎 擺咗係到

有冇寫evo?
有就新無就舊

咁係舊版

舊版其實仲好
三和桿三和掣
係差咁個3.5頭

有冇興先

三和大神

有隻用過十次以內既TE2+ 有冇巴打有興趣

巴打放幾多？

TG傾？

有巴打割愛放個大掣俾我
變左我個仲未收到嘅razer panthera evo 多左出黎
想原價1489轉讓
有冇巴打要
保証全新因為我都未收
有意tg傾

巴打想問你放幾多
Tg

巴打係咪要?
原價俾你?

唔好意思
有巴打 傾左交收

唔緊要
仲諗住唔洗等到星期二
收完再放返q3

我有興趣不過要睇下聽日可唔可以cancel隻q3先

有個巴打早你幾分鐘搵左我先
你排？

最尾都係要訂
巴打你知唔知hori大掣 側面堆掣咩連發turbo係有咩用

唔明問咩
turbo有睇咩用睇你玩乜

等睇有巴打買左唔岩用可以比我接貨

大陸野賣咁貴

有冇人用brook 轉插玩?
隻由EXVS已經用緊 ge拳霸Q3 .......
個3.5mm 其實接左轉插是咪仲可以用到?

大蛇邊度有貨
好景黃金都搵唔到現貨

分析得岩唔岩？
近排想回鍋打街霸，想買返枝桿

用唔到咪

我連聲都無....

用住先啦，而家果啲吓吓都過千蚊真係買唔落手

最少我唔會買佢新Q3囉。。。
DLLM 大陸野都賣咁貴

同埋阻定

支那嘢直接無視，起碼都要real arcade pro 啦

用轉插點都有delay 不過用落唔多覺新算了

victrix ps4 pro fightstick

當年xbox360 te1,$1500

真係唔覺有delay 可能街霸會覺d
支那野 佢賣番當年 699 799 應該有人落搭
但屌你去到而家呢個價位真係早d 抖算

要用支那嘢咁我用返轉插算

當年real arcade pro xbox360版都係六七舊，ps3版四舊都有了

我果隻exvs 已經用左十年前 ...
無理由掉左佢
買個轉插又續命到mbon
但無聲係問題
唔知是咪brook問題

岩岩上carousell睇hori RAP成千蚊枝算係貴定平